★想問下幾年前被對沖的mpf仲有冇得追返？

當時故意keep住d單，希望有朝一日追返

軍票feel

一定有，別放棄，祝福你!

仆你個x，明知故問！辣殺

咁日本軍票班廢老呢？

對沖咗你啲老綜，要你回水差唔多，等蓋清講兩句

貼上嚟我幫你睇睇